文宣組

我知大家好嬲，
無論元朗 上環事

一定要文宣讓全世界知道我地港共做梗乜野手段